換個新鍵盤 入唔到windows

換個新鍵盤 usb 頭隨插即用
第一次插住開機 個keyboard 有燈 有埋d彩色燈
但打字用唔到 重新開機
再開機時 入唔到windows 卡住響 "歡迎"畫面

試過一次reboot 解除最近安裝既品質
入到去 又打到字
但今日再開機又停響 "歡迎"畫面
....而加我可以點攪???

換返舊嗰個

跪求傳心師感應下樓豬部機嘅spec同keyboard型號

此window不是正版

諗起老婆婆求診meme

Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2)
ASUS 華碩 TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX 主機板 (支援2.5Gb Lan)
ASUS 華碩 TUF-GTX1650S-O4G-GAMING GTX 1650 SUPER 4GB OC Edition 顯示卡
AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
Crucial MX500 500GB

我有win7 正版 重新裝過哂 上埋win10

最近tmall 買個HP 識發光既鍵盤

至流蓝琪【HP惠普真机械键盘台式电脑青轴黑轴红轴茶轴有线游戏吃鸡码字电竞笔记本办公外接网吧专用女生发光lol打字】

感覺係鍵盤問題 但而加拔掉 用舊keyboard 都入唔到windows

問返淘寶個賣家

我而加可以點入windows?

你隻老鼠呢

認真...係淘寶買就唔好上嚟問...問翻淘寶店家啦...

你消費者嚟ga嘛

好 此po已完

買支那嘢上連登問？
去百度喇屌你